工賊會吳秋北形容李嘉誠為曱甴

誠哥都屌
以色列來了 我帶路

抵制誠哥丫笨

以色列女兵

一拳一件黑狗

留名睇登道歉聲明

想睇吳秋北點死

食菠蘿食死

你就係恐怖組織受領
即係拉登之流

無產階級革命